預計街頭抗爭沉寂一段時間 再以全民加速師姿態重生

vpn國際線如常抗爭 現實街頭全面加速
宣揚習語錄
每次中國做贏家 和你唱國歌 一路唱一路感動到喊
大嗌 我係中國人呀屌 中國好波 中國加油
積極參與建制派活動
支持政府回收丁權
200萬人唱國歌 共媒 西方各自各演繹

黨安法只有短期震懾作用

我愛「國」

到底係咩國呢

鬥紅鬥藍時代開始

收回丁權係民心所歸